{
    "Smart Shuffle Words": "스마트 셔플 워드",
    "Text": "상품명",
    "Preview": "미리보기",
    "Console": "작업내역",
    "Shuffle": "상품명 변경",
    "Shuffled!": "상품명이 변경되었습니다!",
    "Copy": "복사",
    "Copied!": "복사되었습니다!",
    "Updated!": "업데이트되었습니다!",
    "Succeed!": "성공하였습니다!",
    "Shuffle & Copy": "상품명 변경 후 복사",
    "Generate Random Text": "무작위 문자 생성",
    "Start text": "시작 문자",
    "End text": "마지막 문자",
    "Random Text": "무작위 문자",
    "Characters used:": "사용된 문자:",
    "Character length:": "문자의 길이:",
    "Order of characters:": "문자의 순서:",
    "Enter the stopwords to be removed:": "삭제할 금칙어를 입력하세요:",
    "Enter the special characters to be removed:": "삭제할 특수 문자를 입력하세요:",
    "Please enter text": "텍스트를 입력 하십시오",
    "Seperated by whitespace": "공백으로 구분 합니다",
    "Select the text length per line:": "텍스트 길이를 선택하세요:",
    "Naver Ads": "네이버 광고",
    "Highlighting stopwords": "금칙어 강조 표시",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "Reset": "초기화",
    "Reseted!": "재설정되었습니다!",
    "Agree": "동의",
    "Disagree": "미동의",
    "Are you sure you want to reset all settings?": "모든 설정을 재설정하시겠습니까?",
    "All settings in General Settings and Advanced Settings will be reset.": "일반 설정 및 고급 설정의 모든 설정이 재설정됩니다.",
    "Resetting cannot restore existing settings.": "재설정하면 기존 설정을 복원할 수 없습니다.",
    "Remove index column:": "인덱스 열 제거:",
    "Remove stopwords": "금칙어 중복 제거",
    "Digit+Word": "숫자+문자",
    "Word+Digit": "문자+숫자",
    "None": "없음",
    "Self Shopping Mall": "자사몰",
    "Online Marketplace": "오픈마켓",
    "Duplicate words have been removed!": "중복된 단어가 제거되었습니다!",
    "Stopword List": "금칙어 목록",
    "An error has occurred.": "오류가 발생했습니다.",
    "Import stopwords": "금칙어 불러오기",
    "Google spreadsheets publish URL:": "구글 스프레드시트 발행 주소:",
    "Enter the address of a google spreadsheets published on the web.": "웹에 게시된 구글 스프레드시트의 주소를 입력하세요.",
    "Google spreadsheets key:": "구글 스프레드시트 키:",
    "Enter the shared google spreadsheets key.": "공유 된 구글 스프레드시트 키를 입력하세요.",
    "Google Spreadsheets data types:": "구글 스프레드시트 데이터 타입:",
    "Would you like to import stopwords?": "금칙어를 불러오시겠습니까?",
    "Import stopwords from Google spreadsheets.": "구글 스프레드시트에서 금칙어를 불러옵니다.",
    "Existing stopwords cannot be restored.": "기존 금칙어는 복원할 수 없습니다."
}
